死獌狗飛船，豬扒/死毒撚勿入

是咁的，今晚雙紅會，我唔去浦了。睇波。
我地book 了3 隻飛船。第一隻"Zeppelin", 租的

長：27.96米
寬：6.23米
載客量：20人

另一隻, 私伙的Millennium Falcon

我中意呢隻多d，大少少，寫意d。

重有一隻普通d 屌奶星號。

攪手會買好多酒同小食。

時間：今晚 , 7點港澳碼頭集合

男仔：$5000/位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔比去

來吧靚女，識d俾得起$5000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

想問著阿仙奴波3 john得？

$5000

好彩我免費

普通女仔唔比去

小妹呢？

我呢？

藍絲黎

我一定去
留多個位比我隻狗仔 等佢識到狗女

幾時食串燒站

免費船p

anytime la 世清叫到

我有冇折牙

你好想要折？

帶寵物ok?

who
靚既免費

獌區一眾四足

架純雞

屌奶星號唔係班疤狗既船黎咩？